住喺大埔嘅咁多位，今朝返工情況如何?

住富善，6點3出門口，6點9到火車站，8點3先到九龍塘

係架車到 仲未到大學

同一班車

廢事返

頭先塞入閘真心on9
你開番俾人入咁入面d人咪出到囉
on9柒鐵

大埔村屋撚 返條撚咩 訓啦屌

新界撚有樓萬事足

屌你老母等左幾耐，好彩周圍sip，依家上左火車

仆 架車去沙田咋好似

屌! 又係大學到停左

由屋企(搭K17)到上車(未開) 用左1小時15分鐘
香港人

去九龍塘要轉車架

村屋撚7點10出門口，已經好好彩一出就有小巴，塞撚到7點40分先到火車站，8點32分終於上到火車，然後而家等開車

好似見到 沙田個電纜斷左喎
斷左仲開吾開到車

7點出門口搭k巴,到火車站已經8點,到依家8點50分坐左喺度等開車

係沙田都要你轉車

冇眼睇 走去食早餐先

使閪咁早返咩
遲兩個字又係遲遲兩個鐘都係遲
我返九點三而家仲係張床
一陣仲要行出去搭車
抖多陣先出門口

同一架車
頂不過等左成半個鐘先開
勁誇張

推

見到有74x即狗衝
去到九龍灣轉地鐵

有巴士咩